5男拆龍門冰室畫面曝光 兇徒逃走時跌倒 店方大愛送暖

撐反送中的良心小店龍門冰室，上周四（24日）遭蒙面兇徒闖入搗亂破壞，大門口櫥窗被擊碎。龍門冰室今早在社交網站發出CCTV圖片，顯示兇徒行兇的過程及面貌。

今早8時，龍門冰室在其fb發帖，指店舖的CCTV成功修復，清楚拍攝到5名蒙面兇徒闖入破壞。冰室指，兇徒於短短20秒肆意破壞，當時舖內有一位等候開門的伯伯，「希望呢位伯伯唔好受驚過度」，又指其中灰色衫兇徒逃走時跌倒，「基於大愛嘅原則，希望佢都冇事」。

龍門冰室表示「多謝各位關心，你地成功跑走擺低嘅捐款都會用晒嚟幫助有需要嘅學生同年輕人，老細亦會本住香港人嘅堅持一路造福社會，多謝各位」。

事發上周四清晨5時許，當時有數名職員在餐廳準備開舖工作，突然有5名手持鐵通的男子闖入並大肆破壞，推翻枱椅及掃毀杯碟，又打爛玻璃裝飾及收銀櫃電腦等物品，最後將門外櫥窗玻璃打爆後逃去。

龍門冰室老闆張俊傑早前估計損失約10萬元，但未有報警，「我一向講我唔信警察㗎啦！如果佢哋要查都查7.21先，唔得閒查7.21，仲乜查我哋啲嘢，咁小事！」

餐廳其後在facebook向客人交代事件，消息傳開後，大批與老闆理念相同的香港人，立即連日來湧到五間分店排隊幫襯以示支持，至晚上食客仍絡繹不絕。

龍門冰室表示「多謝各位關心，你地成功跑走擺低嘅捐款都會用晒嚟幫助有需要嘅學生同年輕人，老細亦會本住香港人嘅堅持一路造福社會，多謝各位」。

日日食月月食年年食

Remember remember, the 5th of November. 11月5日 18區 V煞營火晚會！

係有心就整好d 野食先啦

推

喂（逗號）想點阿你

呢句岩聽 真係好撚難食

唔想你地盲撐姐一間食店表面做得幾好都得，但食物質素先係首要考慮，食物質素=對食客既心意

的確唔太好食 不過當係捐錢

老闆...你地d 野食雖然新鮮整出黎 但係都係酸既 希望可以進步，成為一間大家又愛好好味既餐廳

龍門請返個勁嘅大廚幫手啦

原來d野難食架

唔係撑香港啲野食就會變好食架大佬

六月之前已經成日食龍門
覺得好食先食

退一萬步都未到難食嘅程度

嚴重懷疑上面啲人紅極必反

樓上堆人做咩事

龍門咪正常茶記質素囉
夠佢開到五間分店既質素囉

話好撚好食一定唔係 依個價錢依個水平算係咁

係到一唱一和，知咩事啦

三毛減人工之餘，仲要做埋分化撚

仲要連續幾個comments 想帶風向

幾條傻西有無食過都唔撚知

逢紅必反係連登仔一向既作風

炮台山分店唔算難食，不過水準真係一般，不過以環境、價錢計算係可以接受。

搞完人地鋪都影響唔到，而家想用成班5毛acct 黎做帶風撚？
明眼人都知你地班5毛想點啦
食茶記想要咩質素呀，幾十蚊煮到米芝連咁比你好唔好？

佢地嗰啲係分化狗常用技巧

BLOCKED 佢地

BLOCKED

做狗做到你咁撚廢 真係好難得

可能廚師問題
龍門居個間中學食到依家都正正常常

一唔啱聽就屌人係狗連登分化撚真係多

食過幾次可接受
但可以更好

個post無啦啦有幾個五毛入來唱衰龍門

你咁係唔會令我地驚架

講真幫襯龍門都唔係為好食先去啦

無食龍門同新景園好耐
新景園好食到
保證幾黃啲藍絲都戒唔到
大家支持下其他唔出名既黃店好嗎⋯⋯
黃色經濟圈呀
出名既留返俾打卡撚食

正常水準

會唔會係紅磡冰室d打手

食過幾次紅磡個間，鐵板餐既汁開得有啲差，但價錢同份量黎講好抵屌
希望老細見到跟進下，次次睇演唱會之前都去幫襯

支持黃店！呢啲先係真香港人！

不過啲嘢食真心要改善下

五毛分化撚層出不窮
絕不手軟block

連登一早比五毛滲透
專搶頭幾個comments

六月前已經食龍門 係幾抵食既茶記
好過晒大家樂吉野家呢啲

舊年成日食 唔覺難食 可能做密左啫

啲嘢食我覺我水準唔錯

諗起琴日個張改圖

//你地成功跑走擺低嘅捐款都會用晒嚟幫助有需要嘅學生同年輕人//

好癲

得

一野block鳩四條三毛
食物質素依家唔係首要條件喎，你幾好食但撐警既即刻變屎
而且龍門啲野食有排都去唔到難食，變酸都唔識換既似弱智多啲

食物只係正常質素, 但價錢咁平想點。
不過一拍埋紅茶, 啲質素就完全比下去啦。
睇下觀塘之前果間執左就知。

咁多order 想點整得好食

冰室黎講我覺得幾好食喎，又平
唔知樓上班人食開咩好嘢，不如介紹下

唔好撚BLOCK呀, 睇班傻仔有幾ON9都好
仲要幫手拉返風向

有block錯冇放過

點解我食飯幾十蚊，我放底500之後直接走佢係咁追話要找錢

認同，
唔係好食，但對得住價錢

私鳥五條賤畜

而家啲警犬真係好得閒
上連登仲多過我地

好心你地諗下點拆啦
做緊過街老鼠仲做無聊野

觀塘撚有龍門咩

龍門得5間真店，唔好拎其他假龍門黎抹黑

我一向講我唔信警察㗎啦！如果佢哋要查都查7.21先，唔得閒查7.21，仲乜查我哋啲嘢，咁小事！

駁唔到

講真 要建立健康黃色經濟體
又真係唔可以盲撐
佢啲野的確係唔好食
尤其汁飯油水分離嚴重
不過太多客都可以係主因

咁講 間野好食既話就唔止手足懲罰
其他人都會Keep住食
長遠對佢地都有好處

Ps預左比人屈係狗 block我啦

利申真係食過
出餐好慢
食物質素好低
不過因為係黃店都係會支持

只係希望龍門唔好恃住多人幫襯就唔洗理以上所講個兩個問題

啱 真係含淚食

以德報怨

D Mon post 9 係TG 都係用同一招。幾個一唱一和，被踢爆左就另揾條友出黎問咩事扮做和事老話番你分化，大家小心咪同佢地on 9

一定照食
自己食過咪知咩料囉
幾廿蚊試下，啱食咪繼續食，支持下
唔啱食咪食其他黃店囉

佢都唔想，但日日咁多人啲廚唔做走人搞到出餐慢左好多

紅磡果間好好食喎

星期日有集會！！！

佢d野幾好食wor，食咗好多年
豈碼replace到平時食的餐廳啦

龍門居幾好

個吉列豬柳飯

你收皮啦 咪正常茶記水平囉 50蚊個飯你想食酒店水平咩？再講 我起碼食既過程都舒舒服服，唔洗睇tvb同聽藍絲廢up

銅鑼灣果間係難食到痴撚線
次次都含淚食

on9

好食喎

個post超撚多五毛

個標題做乜撚
以為話個兇徒跌到果陣，有店員大愛扶佢

唔好玩啦，真心好食
利申，食過銅鑼灣

係唔撚係呀上面班友我同身邊啲人食過個個都話唔差，我地已經係好閹尖果啲人

想呼籲吓唔好淨係集中幫襯某一兩間好出名嘅深黃店
要有經濟圈就要平衡

up

P牌明哂

我係炮台山個間覺得幾好食喎,以前一路都食開

日日不停咁做 冇停過 係咁上下啦

講句難食就係警犬你都幾撚戇鳩

正常質素囉 咁既價錢仲想點

都喺果句
做多步搵下其他黃店食 大快活都好

咁都叫難食
你個口食開屎？

食過幾次，老實講係正常茶餐廳水準，可以間中食吓，大家唔會諗住幾十蚊食到米芝蓮水準掛

心水ching

我6月第一個開post撐加藤屋果陣，都成班五毛定分化撚入黎盲反

唔好再整咩叉燒意粉，叉燒係要食個邊脆口.....
Btw希望會進步，會繼續排隊

咪撚信啲連登食家啦
咪又係一般正常茶記質素

我上年都成日食 又平又好食咁
而家咁多人吹到佢難食

行行下仆街仲唔係狗 佢地技能黎

起你底咪知你係狗

食過幾次 d野正常
點好撚難食呢？

話難食果啲係咪未食過
屌你果幾十蚊要米之蓮級數？

d雞亦好wor

知道佢係黃店之前食過，唔算超好味但真心唔算差。
杯奶茶最大印象，非常好味。

本人係奶茶愛好者，

你係邊間食
炮台山果間幾好食
認真

*好食

之前lunch食過一次d 午餐 難食到巔

係,同嘴叼兩老去佢地都話茶記黎講算好食
個薯蓉焗青口

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

其實真係好好笑，成班思覺失調，唔岩聽就係犬
點撚樣做民主社會，今日仲要話去集會宣揚不同聲音都要互相尊重，人唔笑狗都吠計我話，真正帶風向既係話block 人個班

尖沙咀都好好食喎

塊扒同個炒蛋好撚正

點解突然咁多人出黎話難食話酸嘅
連登食左成個幾兩月啦 今個星期突然又比人爆又比人黑

大家睇路 黃色經濟圈方向正確

一早block咗

係咪太多人做到燥所以廚房搞唔掂呀

附近番工之前成日食最近太多人無食

幫襯下其他人黃小店啦

HK people are so nice.

啲嘢食唔差，好食過澳門茶餐廳，嘢飲都唔錯

所以話放低d 錢咪算囉，搞到大家喊曬口，又矛盾有咩為呢

咁我真係覺得唔好食
利申：就係去懲罰完先知

澳門茶餐廳就真係難食

成班衰撚過文革

尖沙咀個間唔差啵

真係三毛分化洗唔洗用間嘢嘅食物質素嚟分化呀 唔通食少幾餐場運動會玩完咩

至撚醒係你啦

尖沙咀嗰間真係有啲唔太好食
不過不割 咁多單！！體諒下啦師兄！！！

事實上係

邊撚度難食呀
食開紅磡個間唔差喎

呢個post好正，d分化狗出嚟哂
一次個block哂好方便

估唔到連龍門都apply到逢紅必反

01 網軍

炮台山嗰間試過4款lunch都好好食喎
個奄列好正

又唔駛完全封鎖既,就咁封鎖可以睇到佢地D動向

查實質素唔差 價錢又唔貴 又咁多人排又要快又要好食仲想點
最重要係老板好撚型

睇openrice食評，
6月前d人話好難食喎。
宜家又變得好食？

利申:無食過，太多人不了。
去炮台山，紅磡食茶記，笑了。
大撚把好野食啦。

屌！我上次擺低500唔係比你捐架！
見老細同你d員工咁辛苦 為勞你地
要捐我大把錢捐！

「我一向講我唔信警察㗎啦！如果佢哋要查都查7.21先，唔得閒查7.21，仲乜查我哋啲嘢，咁小事！」
...

咁你食左先入黎討論啦
Openrice講咩你就信

開間係大埔，可以嗎

觀塘好似話係假？

咁咪撚食啦

平時都係整得麻麻地咋
間野勝在多選擇

成班駁唔到，因為佢地根本就無主見，人講咩佢地就信曬加上，我一開始只係話可以提升食物質素，成班就起撚曬鋼好好反省下啦！

食完話唔好食，你地都唔撚信嫁啦

繁忙時間食過尖沙咀 茶記價錢茶記質素 無含淚

好多五毛，祝你地全家腸穿肚爛

openrice我比較信負評，正評多數膳稿。
事實上5月前真係有唔小人話麻麻地喎。

我都係 以前入去食係無人食 又平味道又唔差

話難食嗰班人又唔講邊度難食，人哋好難改變咖喎

紅磡個間幾好食

反而我覺得家下多左人排隊先難食左
以前無人排係好食d ga 同埋家下d餐具好污糟
不過唔割 我幫襯其他黃店

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

我覺得佢應該要報警，唔係冇用就唔做，係做左先證明到係冇用，好似監警會咁，如果冇人投訴，邊有實際數據話比人知個投訴成功率有幾咁低，當然，如果報警有機會比黑警反咬就唔同講法

幫吓其他黃小店

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

其實真係平，質素又ok

你食慣狗糧，龍門點整，都唔啱你口味啦

黑警死全家

屌你快d沙田開店我日日食

嘩
個post咁多帶風狗

睇黎黃色經濟圈真係好有用

想帶風向既垃圾

block 得五毛狗

魔零sir.

P 牌唔緊要，不過連登有起底嘅

一言堂既"民主" 靠你地去爭取啦

好食過好多茶記
Mon 犬好撚得閑呀？ 敢唔敢放底支炮表明身份去食？ 大撚把人幫你地埋單
屌你老母閪Mon 狗！

起底原來係護士黎

大家明架啦
原來我都block咗幾多人下

唔係得佢一間嘅

真係一言堂你好似支那咁比人拉左啦

5毛帶風都帶咁7

佢護士黎

經過咁多個月，連登仔一d 進步都無，都係一鳩樣，抵佢地同現實脫節

現實咪人地排晒隊囉

你去支持藍店未姐

呢個poat幾好, 一野block撚曬第一頁既人

完全錯 有良知比食物質素緊要 呢d基本concept

集中晒係個post頭一齊出現

依家太多人排隊，不了

真心 我係銅鑼灣食
次次舊薯仔都生到sok sok聲
咖哩稀過我篤尿

雖然我會繼續食
不過整好少少得唔得

痴撚線 頭幾個cm都係風向撚

理念高尚到

唔好食都唔比講 痴線

Agree

龍門呢個價 算正常啦
冰室黎架咋 你覺得難食既去食fin dining

又fit d

個post咁多分化狗

之前有時都 食，而家太多人反而食唔到

「我一向講我唔信警察㗎啦！如果佢哋要查都查7.21先，唔得閒查7.21，仲乜查我哋啲嘢，咁小事！」

屯門嗰間幾好食

吓 咪合理化難食呢樣嘢啦

不過個人認為都唔叫難食嘅

直播嗰陣POPO都成日跌倒架喎

第一版啲留言
得啦 死去食華星啦

收皮啦

龍門係港人之光

嘩屌，咁都有五毛，仲要連續咁帶風向，啲五毛多撚到

就算唔好食 加咗陣良心味都變咗好好食
至少食得條氣順

blocked p牌 新ac 分化撚
低質狗

撑

連續幾個一早block咗 知咩事啦大家

應該加返多d人工俾員工，見佢地做到好辛苦

難唔難食 畀一次機會去食龍門就自己知啦
洗撚上面啲仆街講咩

好中立 wo你 淨係肯支持運動就夠晒啦，你唔鐘意食咪直接捐錢囉，人地支持緊運動嘅時候你做緊咩啊，就係識係到挑骨頭，定你係同行或者五毛狗啊

成堆人衝出黎話難食唔知做乜

01五毛認証

點解唔完全封鎖?

佢地其實面對面一齊用緊連登

我真係未見過一間餐廳係一面倒咁話好食， 但又真係使唔使連續幾個comment都係話難食會唔會太夾硬嚟

尋日食完都覺ok，係多油咗啲。

班mon po狗可能冇凍撚水飲覺得唔啱口味？

又多幾件

痴撚線成班都係blocked嘅
邊個咁得閒請咁多打手抹黑龍門

Mon po 狗可恥

紅磡果間好撚高汁喎

講出黎大家討論下 邊間 咩野酸 幾時去

一個po睇到哂連登幾撚多水軍滲透

難食既講下自己食過d咩一齊評論下

咸牛肉蛋包飯OK喎。比上不足比下有餘啦，幾十蚊你地想點姐。

成功跑走擺低嘅捐款

無辦法，五毛技窮

尖沙咀食過 稱唔上難食喎，又唔係貴

痴撚線，咁多留言話難食/含淚食茶記嚟講，龍門屬於好食嘅類別，點都唔會去到難食嘅水平

好多blocked user

收嗲啦

係有心就叫你老母醫返好個臭閪先啦

正， 一block就四件

個間唔係真龍門

煮野食最重要係心意
你識條鐵咩

層主同頭幾個quote話難食嘅未食過文華？9up都有個譜啦

講咗咁多個月話龍門食物質素正常更多人話好食依家無啦啦話難食

其實真係食當捐錢

又引哂啲五毛風向狗出來

張俊傑

話難食都比人屌
同大陸糞青屌人唔愛國有咩分別

你葡萄人地梗係酸

屯門個間真係麻麻 不過都照支持

睇完你張圖先發覺自己block 漏左人

當食米芝連咁

食過一次正常茶記水準

仲要依家咁爆都冇差到算係咁

第一個已經block錯
好彩check返

食物一般但真係好撚平

多謝沖出來7，唔係都唔知你係五毛狗

龍門居嗰間好食wo

block左十鳩幾隻五毛狗

政治立場》 味道

正如加藤屋咁

正常茶記水準無失手
但份量偏大、又唔算貴
性價比係高

早餐好抵食喎,質素唔叫very good但性價比夠高